祈求hr做十分鐘好人

賜我interview 如憐憫學渣🚬

唔啱音都人比interview
過份左

係咪想改郭富城既強

十分鐘好人 唔係楊千樺嗰首少女的祈禱咩

pish

係郭富城嘅弱

駁hr咀？